有無hiace巴打

不如分享下保養心得

申利：揸左一年咩都唔識

公司架工程車揸左8年無壞過
都係keep住5000km換偈油 波箱油 油隔個d嘢

有 14年 歐5

08歐4jj

波箱油都5000換？
公司車真好

波箱油一年一次

換左部車係咪真係爽D

我接手既時候換過晒d嘢就真係精神d

你地有無計過打爆缸油行幾遠？

冇 我估450到喇
行市區多

450
我無計過都係公司錢無理咁多

有無巴打個呔油泵壞過
我個部滲曬呔油走慢車呔好重

無喎 我部車先三年 未咁快中招既
無風油呔好呀 男人的浪漫呀

咁上下喇 架車行左8年 副偈都算係咁

入倉油三舊鬆d 打爆

想問埋開左車防盜燈長紅
係咪遙控要換電？？

求推介

一缸大約行到550

巴打行highway多？

利申 08 Euro4 jj

有 下年就要劏 97年新車買翻嚟到依家

我一陣打爆都計下先

買部新車啦 自動波

棍仔

舊既唔去 新既唔黎
我個架都唔知仲可以行幾耐

係

點換法？？自己搞到？車房定要番原廠？？

應該係扭螺絲就換得
利申 我換個個係ae110

等等睇睇先thx

原廠螺絲都無 係兩邊膠合埋
用5毫子扭開佢

聽日試試先 thx

舊款易睇位好多, 司機位又闊啲
新款手制個位

有，搵食part time做左貨van佬

岩岩尋日拎左去驗

一缸油去到著油燈個下都可以行到520km咁上下

拖波高轉 狂出黑煙
死撚到呢

hiace萬歲

，05年歐3

14豪華版

平時做嘢用

以前係街碌左幾年
岩岩先賣車 好唔捨得

師兄咁勤力換
我8000km先換一次偈油
30000km波箱油
60000km尾牙油

公司錢所以無所謂
都8年車 計計埋埋行左40萬公里
咁保養就差不多㗎喇

我唔開冷氣一缸行七百鬆d

偈油油隔風隔我都係5000
不過波箱油未換過
其實波箱油尾牙油幾耐要換一次？
我揸棍

有無換油套裝介紹

我自己買油去油站換

咁誇張
巴打歐四定歐五

棍仔唔洗太密換
波箱油我都係一年一次 我架車平均一年行5萬到

歐5

我無咁高里數
一年30000左右
但工程車 成日full load入人工島，石礦場
都幾傷車
所以揸得好柔 一缸油先行到700

我好d 都係full load
都係入地盤多

真係可以過700架

仲要未著油燈 巴打棍波車
有無整過乜嘢 ？慳油到咁

係棍
全原裝